成年肺炎冇做過運動 最近想踢返波 應該點樣操返起個體能？

有冇巴打可以講下點練同練幾多先好
本身依家體能淨係應付到跑4公里
跑800米就大概2分半鐘

由做愛開始